作詞果個真係鬼才黎, 加泰版既榮光有廣東話9成似

眼濕濕
萬里之外有班人咁努力學唱首歌拉晒banner支持香港人

Btw Dgx巴打真係好勁
個melody點聽都令人起雞皮

點解唔見#2

推

加泰手足

好明顯太高音上唔到降咗key

聽到起雞皮

好想成為香港國國歌

諗起上年搞加泰集會單野真係羞家

都唔算少人啦

好聽

Push

喊咗

好感動

雖然大家可能語言唔同, 文化唔同, 仲相隔千里之外
但大家追求民主, 人權, 自由既心都係一樣

打壓人地獨立既賤畜大一統都係仆街

中間靜默一陣個段, 同我地一開始合唱個時一樣
之後登登櫈一樣咁熱血

黎............黎明來到

好堅

好聽好正